有無人覺得自己唔適合拍拖

遇到對的人就會有對的開始。最緊要正向面對！

內向撚習慣左乜都收埋唔講

我都想正面啲 呢排成日諗返起以前既野 成日都好頹

我都學習緊自己收埋
唔好影響到佢地
但我覺得要揾個位去發洩吓

我 佔有慾太強
成日會亂諗野

我就覺得我自己係一個麻煩撚 乜都管住晒成個老母咁 邊有人想同老母拍拖

我都係 一諗就全部出哂黎
每當半夜就好頹好灰

「像我這樣的一個 女子，其實是不適合與任何人談戀愛的亅

我鍾意咗個女仔 但佢好似鍾意咗個男仔 我成日見到佢因為個男仔而開心 我個心就好痛 好驚佢比人呃 d人話只要心愛既人幸福 自己就開心 根本呃人既 鍾意既人唔鍾意自己 根本就係好心痛

我都係 但係又唔想聽sad歌令到自己更頹

+1

same

我反而有少少自虐 會聽sad歌
喊完會好少少 不過之後又會打回原形

巴打唔夠靚仔？？

有時就算負能量都廢事同男朋友講

個人開始麻木喊唔出

呢d人真係好撚煩，少少野係度怨怨怨

溫男啱唔啱

一拍拖肥10kg
分手瘦7kg

唔想拍拖了

我都係咁，個人好易有負能量，好憎自己
唔想煩到男朋友，但又控制唔到

唔靚仔唔樣衰，但關樣事咩… 佢有心上人呀
我20年來第1次鍾意上人 好驚以後唔再愛人了